\section{Modelo de entidades del negocio}

\begin{figure}[htbp!]
		\centering
			\includegraphics[width=0.8\textwidth]{Images/ModeloNegocio/IStest2.png}
		\caption{Modelo de Negocios}
		\label{fig:UMLDiagramadeClases}
	\end{figure}

\section{Descripci\'on de entidades del negocio}

\subsection{Atributos de ``Alumno''}
\begin{description}
	\item[idArea: ] Identificador del área en digitos.
	\item[Nombre: ] Nombre del área, una cadena con límite de 45 carácteres.
	\item[Status: ] El estado del área, si ésta se encuentra activa o inactiva.
\end{description}